雲加似唔似扮好多offer 吊高泥賣個d fg?

結果=失業